暖冬

    将近十二月的天，小雪的气候也过了多时，除了那场突如其来的雪之后，似乎这个冬天变得异常的平和，不温不火，残留着秋天记忆的叶子，也耐心的一点点飘落，天空也很少显出冬天的灰色，没有了夏天的繁枝，变得更加辽阔和清亮，连软件园的湖水，都没有完全的冻结，倒映着远山，一波一波的舞到岸边，用青青的感慨是我们的湖有着大海的美，快乐真是很容易，一点湖水的蓝色，一点冬天的阳光，就能很满足很知足呢~            